有冇老屎忽post自己高登名出黎😎

有10個人post 我又post

全職賭撚二世

林祖舜（Joe）